## Schéma

- Titre : prothese
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` => table [T_RIPaa_nnFB](/tables/T_RIPaa_nnFB) [ `ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20RIM-P/T_RIPaa_nnFP.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement||
`ETA_NUM_EPMSI`|chaîne de caractères|Numéro FINESS de l’entité juridique||
`ETA_NUM_TWO`|chaîne de caractères|Numéro FINESS de l’établissement (site géographique)||
`RIP_NUM`|chaîne de caractères|Numéro séquentiel de séjour (idem RPSA)||
`FAC_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel de facture||
`DEL_DAT_ENT`|nombre réel|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`ENT_MOI`|date|Mois de la date de début de séjour||
`ENT_ANN`|année|Année de la date de début de séjour||
`LPP_COD`|chaîne de caractères|Code référence LPP||
`LPP_QUA`|nombre réel|Quantité||
`LPP_PU_DEV`|nombre réel|Tarif référence LPP/ Prix Unitaire sur devis||
`FAC_MNT`|nombre réel|Montant total facturé||
`LPP_PRI_UNI`|nombre réel|Prix d&#x27;achat unitaire||
`MNT_UNI_ECA`|nombre réel|Montant unitaire de l&#x27;écart indemnisable||
`TOT_MNT_ECA`|nombre réel|Montant total de l&#x27;écart indemnisable||
`TIP_PRS_IDE`|nombre réel|Code référence LPP (format numérique)||

